福岡去黑川莊交通一問？

有無巴打推介，點坐車？一落機想住二日，同有咩玩？

乘換案內。